4月7日警察大招募討論區

有咩吾明盡量問

近視深過幾多度唔洗諗？

未翻過工 淨係翻過一份pt
有投注戶口 投注額6位數字
係咪一定過唔到vetting?

系

屌牙 有咩紀律部隊唔理馬會ac

好工

Ching吾洗念

得170可以嘛

DYJ出黎機會大唔大？

有冇人答到我，考警察隨左要申報香港銀行戶口，咁大陸開左個戶口要唔要申報，求解答

check色弱畀唔畀戴眼鏡

色弱所有紀律部隊收皮

系你老母

吾該吾系APPLY既 即刻同我離開個po

如果馬會戶口有買下波仔 100,200一次咁格幾個月先買幾次 係咪都有機會
利申:已報名

馬會唔係淨係check一年內？

3年

想問係要上網報咗名先？
4月7可唔可以walk in
因為驚視力都過唔到
費事又報多個紀律部隊
到時又要解釋

屋企人有案底（e.g. 偷竊 傷人 非法入境）係咪都做唔到 過唔到vetting?

冇近視我都去考

有人唔做去做狗
Btw 系你老母

假膠post

真定假呀師兄，咁要我即刻去大陸取消等一年？

查三代的

一時一樣

我打算開個tg group 一齊準備下interview 有冇巴打入

有朋友一年前見左
3個月前收到話去驗身
但到依家咩消息都無
咁姐係請唔請

屌你老母警犬死全家

想問下有少少高低膊同O形腳係咪考PC會過唔到BC?

大招同平時有咩唔同？我2月尾報左（非大招) 但仲未有進一步消息

上個月cancel個馬會戶口，過到嗎？

700度女仔係咪冇機

真心一問
想考警都有一段時間，但唔知點入手
好想知要準備啲咩同要應付啲咩問題
如果可以我有無師兄可以指點下小弟
Ps有耳窿有無影響

考督察 體能有冇分別？

以為自己邊個

想考 督察 係咪好難

入境

用下腦都知無

無分別

無錯

要有信心

一年冷河

唔關事

激光矯視

想考督察
係咪好講leadership?
入得係咪都學歷好高？eg. Master 以上

LEADERSHIP好重要
都有DEGREE

得17歲ok？
但11月18歲

咪撚ON9

大招會快D

大家咁話

你班仆街幾時死？

唔好報警

無警察你就真係等死

我考左6次
再考會唔會笑鳩我?
30碎了

但聽人講有呢問題唔會請

考PI?

pc 炸

之前6次衰咩 ching都好有毅力

衰咁多次實唔收

競爭力不足就收收皮啦

On9
你死我都未死啦

有冇巴打收到email 27號考體能

都系開group講 e度太多小朋友

真心唔明 點解唔可以直接考警長
叫D考唔到督察，又唔想做警察D小朋友點算

又唔學下人地人境有二柴

開曬全部post比人考啊笨
你廢就廢啦
我一考就考到pi

巴打pi6xx?

50歲ok?

有 點解報大招都係體能行先

屌你

巴打pop未？

去到第幾週？
我估你都好新？

渣車畀人影過快相，係咪無機？

十卜

岩岩好夠高
唔知去唔去考好

咩依家D🐶🐶咁串

33歲考仲有冇機
衰過兩次

做一年拎下經驗轉做懲教，爽

你做完懲教，可能會轉做灰狗

開group啦快

有冇打算去驗下腦？
咁既垃圾工都衰兩次
睇黎你仲衰過班偽進仔

吾你老母

串你唔起？
我pi啊
咪將我同d中6仔比

試過比人捉亂過馬路，有冇影響？

試過幾次幫捉到人偷野，有冇分加？

咪又係要注注注

好似話太多人

衰體能 太虧

REAL?

家人破產對考警有冇影響？

衰過vetting 係咪再考都無意思?

衰邊一part???

有冇巴打27號考體能

幾時大招會有confirm email

我收到

前幾日報左 到宜家都未有email通知考體能同關於4月7號既面試安排

唔怕 大把都俾人有都入到
不過你一定要報出黎

有冇tips 同經驗
就來pi fib

三月中過咗體能 淨係知4月7大招日要小組interview 係咪會有email通知時間？ 因為仲未收到

點解自願做狗？

人工高福利好

700度近視係咪無架啦

其實查家庭背景係查到幾親既親戚？
例如:堂哥，阿叔伯嗰啲？
真心求問

我想入啊

係咪唔會有email

返大陸叫g比人拘留過係咪無機

警犬果然係警犬 五科都唔合格
系你老母臭閪

想問7號會考核d咩？因為就黎畢業 諗住完曬d pj exam train返一排d英文時事先去考pi 但又驚miss左今次招募下次唔知幾時再有

留tg

麻煩ching

pm me ok?